警嫂都割蓆？警員家屬連線集會：詳情星期四公佈

禍不及妻兒
收皮啦軍妓

利申：自己負評咗自己

藍蛆3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,黑警,日日聲言棍打黃狗仔)
6198 6369 (黑警,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

等睇黑警離婚

留名

禍必及妻兒

其實呢啲身分最好就爆料出嚟
當然，下一秒佢老公就會被清算

講乜都冇用 你還翻隻眼比個女仔既仲可以考慮下 唔係既話唔撚洗諗

唔評論住 即管睇睇佢地做到D咩
反正冇損失

警嫂係咪驚大量群p而死咋

睇下咩料先，
咩立場都好，真心表達意見我都樂見其成。
好過某Ｄ到宜家仲掛住食飯打卡嘅KOL

收皮啦,講兩句就想我地唔搞你地?
你地d老公開槍射人既時候有無諗過人地都有屋企人?
打人既時候有無諗?屌你老母.出街等比人割喉啦垃圾

你班狗閪打人打得咁撚爽吖啦，報應來了!!!

我堅建議白警割蓆
黑敬已經一件污兩件畏, 預埋你清算, 宜家玩到夠喉為止，手已沾滿鮮血冇得返轉頭

屌你老母係你班仆街縱容咗一班魔鬼出嚟，依家有人盲咗毀容先割蓆？太遲啦仆街

唔識紐倫堡條約，唔好行出黎，認真

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

冇一個係無辜

如果佢肯企出黎，咪唔搞佢地囉
唔係咁又點引多啲popo同警屬做義伍呢？

肯企出黎都叫無辜

唔理動機係咩 瓦解警察團結好機會

有二五狗梗係要熱烈歡迎，不過要set quota
頭500個交警察內部資料，同事私隱既就特赦，剩，底既咪

即使佢地企出黎，都一樣要清算埋一份！
如果唔係原來佢老公／老婆之後都係繼續打示威者既，咪即係食哂兩家茶禮！

就咁集下會就洗白？義士隻眼呢？

同你哋老公割蓆先講啦
見勢色唔對想出嚟洗白食屎啦，好簡單搵老豆搵囝admin篤灰先啦

mon post狗驚未呀屌你老母，係你哋逼我哋架咋屌你老母

還眼先講

借力打力，你覺得打得最落力嗰班會敢露相？

支持警員家屬連線

收皮等清算啦屌

612 721 811

係白警就送啲同事去海牙啦集會

收皮啦

agger 佢地冇一個係無辜

貓哭老鼠

希望佢地行得正企得正 唔好戴口罩

唔使去海牙，俾張list大家睇下，自自然會壽終正寢

清算咗咪冇事囉

不分化，係機場等到佢星期四有咩講!

612到依家發生左幾多警隊醜聞
早一個月肯做野我都收下貨
你依家先走出來洗白
你估啲人仲信唔信？

兄台，睇得出你記仇能力突出
招募香港小氣巴絲 中意宮鬥劇小氣絲打
成日因小事嬲條仔既絲打
不如一齊做小氣撚啦

[禍先及妻兒父母]點解班狗唔驚起底？仲繼續咁囂張？

- 分享自 LIHKG 討論區分

我真係好小器

黎到今時今日已經無灣轉
地底泥永永遠遠都係地底泥

dllm 啦，出尼扮可憐，想人唔起你底，啲狗仔女開學冇哂朋反咋？

直接818組隊上街吧

以眼還眼！

【定期提醒】再咁搞法場運動好快完（唔該睇唒！）

呢個group主好有心，有報社採訪過，講少兩句衰野支持下啦

最後通諜
趁大家仲有人性

好簡單
還番隻眼俾人
捉哂你地啲仔女俾所有人輪住講屌你老母
再揾強姦犯輪住屌哂你老母
咁咪考慮下唔再打擾你地咁囉

如果佢地真係出黎，我保護佢地都黎唔切

Wechat 傳黑吃黑消息原來係真？

夠膽咪唔蒙面
冇做錯怕咩啊

有二五一定要支持

俾佢地睇下咩叫差別待遇

唔好搞人

放心
一定會清算

反正都阻佢唔到。即管睇佢地玩到d乜囉。可以利用多加利用。見招拆招。

唔介意增加同路人
Btw 黑警死全家

各位，拉一派打一派呀記唔記得呀？

驚比人覆卓呀？

出反對通知書啦

真係由頭到尾都無間道白警既我唔介意

立場專訪

不了
叫你老公老婆唔好做狗咪得囉
遲早一定會有清算

最撚怕係獎門人mode，打和super，係就屌你老母

睇定啲先 不過唔好太樂觀
始終要割一早割咗 好可能又打苦肉計

就算淨係得一個 都唔會覺得少
加油

老豆搵仔
轉呔扮無辜

我覺得係好大力量wor 應該要煲大佢，有堆踩界警會受動搖

成幾萬黑警得幾十個警嫂係人

加油

講你就講啦

搏同情

come n join us

出咗黎先講，對任何黑警有關人物都要保持戒心

啱，最緊要令到果絕無僅有嘅警察行出嚟講返警察黑暗料
剩返嘅警畜軍心自然有所動搖(或者更加暴戾)

大家睇完有咩行動再判斷啦

仲未打完仗啊,出黎實比人打 除非又搵防暴跟尾

就黎開學
好驚狗仔狗女俾同學搞？

算唔算自己人？
佢地都肯企出黎喎

大家記住
拉一派打一派

大家唔好推
警嫂做咩 唔關我事 由佢子彈飛一會
呢個post明利用我地仇恨 等我地去屌柒攪果班警嫂
等呢班警嫂歸邊 唔好攪咁多野
我唔會話中計
但借刀唔係咁既

佢肯講人話就當佢係人咁看待

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

真係出黎行先算

留名先

如果佢地真係敢企出黎同黑警割席
我地應該保護佢地
始終依個可能係我地反擊既第一步

如果佢地講人話，我接受

如果佢地老公無口出狂言 無做過壞事

* 一定有一批警察無上過衝突前線
* 但無親手做野，口頭上講過殺由甲的不能置身事外
* 刻意放縱黑社會都有罪

肯定有白警， 但數量不明

如果狗入面真係有自己人就唔好引爆
搜集下武警混入，警黑合作嘅實證
再以安全嘅方法爆出嚟啦

睇黎把柒咩 冇圖冇證據
我得閒去睇下金庸
學降龍十八掌強身健體好過啦屌

唔好比我批死你
個集會肯定係伏
黑警死全家

絕對要離婚, 仲要分身家..

Agger 但仲係聲明階段 我唔收貨

可以自己睇下佢遍立場訪問！！

聯合國禁止酷刑公約
第二條
……
2.任何特殊情況，不論為戰爭狀態、戰爭威脅、國內政局動盪或任何其他社會緊急狀態，均不得援引為施行酷刑的理由。
3.上級官員或政府當局的命令不得援引為施行酷刑的理由。

肯企出來，真心支持

如果夠膽露面又唔係前線班過街老鼠
好應該保護25
差別待遇製造分化

等睇你哋嗰個死全家

佢地出。睇下班黑警會唔會開槍

可以自己睇下佢篇立場訪問

唔評論
睇下先

好想睇佢地妻離子散

無辜閪

你一係還眼一係收皮，仲講乜撚？屌！

做左先再講 而家得把口

依家出黎講野都太遲，點還番隻眼俾人

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

無限期癱瘓機場＝／＝佔中！聽日813見！

【和你飛】我宣佈，所有口號都要有英文版！

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

拿，唔知你地睇唔睇到，
但我地做人就好黑白分明，
如果我地係同一陣線，無論對家點樣搞鳩你地我地都會幫返你，
如果你地只想洗白、做兩頭蛇，
就一撚定左右做人難，講完。

#棄暗投明
#勿成為歷史罪人

Wow, 加油!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

唔信會割，就算割呀，轉個頭又有d軍妓出嚟話唔代表佢學足佢地老公咁屌司長

同感 靜觀其變

就係咁

希望指証警察罪行，還白警一個公道

新疆式互篤活動上線啦

警察家屬會有良知？
收啦，想洗底？發生咁多野
6月唔出聲
7月唔出聲
而家出黎扮野？

已經算好多
雨革嗰時一有白警俾黑警發現
下場係好悲慘
有白警都唔敢出聲啦
狗有三萬幾
白警分分鐘都係得幾十人

太遲喇，2個月先企出嚟，死全家啦

推

咪喺度扮可憐
群p嘅時候明明就好high

只能夠講出得太遲
721之後就應該即刻出黎
不過肯出都始終係一個突破口(假如肯割席讉責)

應該大把係唔出聲
另外以前聽教書fd講大把學生勁憎自己黑警老豆老母

去到夜晚咪又係煮狗飯，個閪日頭俾契家佬屌完，閪擘擘咁夜晚俾隻狗執多獲，曬撚氣啦。

有好過冇 都算係同路人 支持不過都要屌左先

睇下佢地講咩先 不作評論

可能係仔女居多有黑警 藍絲老豆老母係慘嘅

係咪真係出先

呢個群組如果實名割蓆、督灰、分化都做齊晒，然後再辭職，我再考慮一下。

最多我夾100蚊做家用。

拉一派打一派

Sor...必波及你下一代什至三代..你地全家豬狗不如！

你實名出黎督灰再講啦仆街
你班仆街做啲咩都唔會還到呀 屌你老母

有待觀察

分化敵人呀
撐白警，撐警嫂

講人話一定撐...但係撐警就不了

到時又肯定講唔希望前線警員受傷個三篤屁
之後咪提高武力打柒我地去“保護前線"

老實講,我就唔多睇好呢個咁既記招做到啲咩

歡迎棄暗投明

我都唔想放過所有人
但拉一派打一派會唔會更有效達到目的

唔小心填左佢個問卷

黑警食白警...我地會保護白警

慳返啖氣啦
我地所受嘅委屈
黑警全家十倍奉還

分分鐘變暗撐警集會都似，話警察都好慘

g持咗先
之後唔對路先至屌

即場每人挖一隻眼我就信啦

屌你老母扮野想黎救火？

屌，依家有高清片重唔還拖？！

央視蔑做事實，意圖離間兩岸人民感情

SORRY
你要割無意思
唔好諗住明切保身啦

何君堯：「殺無赦」

最後都係想補份工又想心理上有啲慰藉

禍必及妻兒
唔只還眼 仲有一路以黎班狗濫權所傷害既人

單野好古怪
今日鄧柄強出來賣完慘
而家就狗家屬
打完經濟牌就打温情牌

態度正確

唔好咁偏激住，呢個時候如果家屬割蓆對警隊士氣好大打擊
如果多家屬出黎絕對有用
呢點你可以利用，至於完左當佢地係condom定自己友你自己絕定啦

縮翻入狗竇啦孽畜

建議黑警落力清佢場

如果係出黎講幾句廢話就算，呃唔到人
我就睇下你講咩

但如果係有心企係我地呢邊幫手做野。我唔會反對

留名看宣布

觀望吓先

Must do

聽住先啦

集會睇下講咩先算

嗌一句割蓆無成本
割咗蓆繼續人獸交依然與黑警同罪
真割蓆麻煩簽離婚做返個人

呢個page好撚曲
又G持獨立調查委員會

同情佢但唔信仼個page

有冇不反對通知書啊

咁撚驚？
人地話搞你地 你地先開post扮撚哂可憐？諗住可以轉風向？
要轉就一早先啦
冇用嫁

唔理點，佢地割席都係一件好事，亂下軍心，削弱暴權實力。

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

請用行動證明

by 會員 專業小柒頭

by 精神過精神病人

高質post歡迎大家了解

利用可利用既一切
包括敵人

9月我實貼街招比狗仔狗女既同學仔睇

今日先話有警嫂踩入機場影人大頭
(朋友個fd係警嫂)
冇撚一個係無辜嘅

講咁耐，岀撚左嚟未？
禍必及妻兒，仲及埋你娘家

行出黎，隻公無做過既可以減刑，做過既就收皮啦

721 811

唔怪有得d狗咁燥底 原來係家變 不過都係睇定d先

出口術啦！
警察打完人，殺完人，幾隻bitches出嚟寫幾隻字就以為可以禍不及bitches ?
有冇咁便宜呀？
收啦！

仲有幾隻國泰軍雞督灰搞到成個工會唔郁得

下你地出黎仲好

I will not push. But I will support them

612你唔出黎
721你唔出黎
811你先覺得有問題？
助紂為虐，食屎啦

食屎啦

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

建議真係有良心既黑警嫂唔好出黎，班黑警無人性，一定清算你全家

留名睇戲

借個位

又想洗底

警棍隊警嫂

唔好意思借樓

突發！ 816攬炒啦你老母

入嚟幫手推下

仲有一大班「偽人」！！！個個啞左盲左
佢地同班官有咩分別 望佢地ig 全部食喝玩樂
真心覺得佢地好似係平行世界既香港咁

收啦，依家仲當差，一定係仆街

沒有一個係無辜，咪撚割蓆呀

支持洗底

行出嚟先再講啦，屌你個嘴

宣布撤回婚姻！離婚！

呢場杖要同政府鬥少犯錯．
有兩個原因唔搞佢幾（十）個
1. 件事可能係個局．事先張揚留晒文字証據佢地係支持正義的．之後卻因公開表態而被清算．政府一定大煲特煲．
2. 事後有更多証據証明唔係局，出手的真係做左暴徒，更多搖擺絲又變番藍絲．

做左野出黎睇下先啦

正撚樣，叫班狗公狗乸還眼先講

睇定啲先

講乜都冇用，行動最實際

依家先出黎？

知唔知點解老豆搵仔啲料咁快咁準？

知唔知點解有啲黑警永遠都無俾人篤？

人地一早篤哂你地出黎

依家一家團聚共享天倫啦

去老豆搵仔登記入義五名單保平安啦

叫你老公辣低幾件伙記先講野啦臭雞

[緊急分析]法！不！責！眾！

我覺得又唔好屌住
如果佢哋真係可以動搖到更多警察會令我地離成功更近一步
無論點 肯企出黎我都會撐

根據中共黨史
其中一個admin一定係狗共的人

另外會有人引sze sir, 步高sir果類良心警出來

肯企出嚟好過沉默
好過撐警 好過個班「打得好」仆街
我地要令更多人站係我地一方
冇話相信佢地真心但唔介意睇定啲先

又係到耍手段扮可憐

手足連撐警集會都冇出手，點會搞佢地

分分鐘俾白黑兩邊打到仆街

收皮啦 搵自己個囡出嚟食一粒布袋彈先啦 dllm

Agger 行動證明左先有say

即時劈炮走出黎都仲可以信下，屌你老味打封19千字文黎洗底 到而家一個差佬都無劈炮就知咩事，所有黑警唔係無辜

7月前仲有得傾 依家？不了

仲要得聲明 太廉價了

其實都係少數
好多家屬都係撐警
不過都想睇下佢地講咩

關我撚事

同我入黎！

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

不如下世先出嚟啦

建議白警割蓆

支持嘅，不過做咗嘢先算

太遲喇 禍必及家人 一個都唔洗旨意想洗白

比人起左底扮野
佢地一出黎我地唔打佢 佢自d警閪都會打自己人打生打死
警察混入左解放軍之後 變得容易被替代
班警察好快知自己條命都唔值錢
記住到時大家唔好認佢地係香港人

無啦
除非離婚，脫離母父子關係
否則你都係幫凶

辭職未？倒戈未？

【香城機場交通指南】

市區去機場：

1. 於市區購買地鐵單程飛到鄰近一個站，價錢約$3-4

2. 正常入閘後搭去青衣，組隊跳出閘

3. 機場快綫組隊跳入閘

回程（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣，組隊跳出閘

2. 青衣組隊跳入閘

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

或

回程（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1到東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

最後重申，以上僅為虛構遊戲攻略，切勿以身試法。

光復香港，時代革命。

你可以照講，不過我唔會理

篤灰 篤晒有份行動個堆去坐監就信

好呀快啲出黎
唔好帶口罩呀
大家快啲影哂佢地個樣

收皮啦臭閪們

吓 就咁睇係好人黎 點解冇人撐

成日話有白警, 白警唔出聲即係包庇黑警, 一樣咁污糟

關我地春事咩
次次一有少少下風
就扮曬認低威，良心發現咁

不要再說 警嫂
試著說 軍妓 狗毑

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

唔好咁嬲著, 老毛曾經講過我們要聯合次要敵人打擊主要敵人, 而家我地的主線係五大訴求呀

yup, 我地用番統戰

佢地未驚
都未有第一單個案出現
利申：樂見其成

fake news and 關我地咩事

林志偉出黎譴責未呀

最撚好笑係以為自已無辜，做雞都有野要發表

警員作孽，警嫂還眼

屌你負皮做嘜

我要 禍不及妻兒

高官都話，行得正企得正驚d乜？你地有警察保護啊！